[{"question": "https://www.zhihu.com/question/344276433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344276433/answer/840191423", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u90fd\u662f\u6f14\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66955361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66955361/answer/843724840", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/753271808", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u77eb\u60c5\u505a\u4f5c\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347473813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347473813/answer/839978998", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u4e0d\u5728\u4e86\uff0c\u7559\u4e0b\u4e2a\u5b69\u5b50\uff0c\u4f60\u4f1a\u517b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348412954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348412954/answer/841623191", "content": "\n\u5982\u679c Faker \u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0cLPL \u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/833606531", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338355082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338355082/answer/833799486", "content": "\n\u5f97\u4e86\u827e\u6ecb\u75c5\uff0c\u591a\u4e45\u624d\u4f1a\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329525297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329525297/answer/804272149", "content": "\n\u6709\u8fd9\u79cd\u5c0f\u6e23\u56fe\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51600217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51600217/answer/801577376", "content": "\n\u751f\u65e5\u5f53\u5929\uff0c\u600e\u6837\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u624d\u663e\u5f97\u6709\u70b9\u6587\u5b66\u6c14\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/839787029", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325514742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325514742/answer/812576924", "content": "\n\u627e\u4e2a\u8d8a\u5357\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304365409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304365409/answer/836578339", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u60ac\u7591\u70e7\u8111\u63a8\u7406\u7c7b\u578b\u7684\u7535\u5f71\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e0d\u8981\u592a\u8840\u8165\uff0c\u6545\u4e8b\u5f88\u597d\u7684\u7535\u5f71\uff08\u7c7b\u4f3c\u516b\u6076\u4eba\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38104649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38104649/answer/841733416", "content": "\n\u5982\u4f55\u76f4\u89c2\u5730\u611f\u53d7\u5149\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55763118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55763118/answer/818943854", "content": "\n\u4f55\u7085\u662f\u771f\u7684\u8fd8\u6ca1\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292279985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292279985/answer/841279144", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5ac1\u7ed9\u73b0\u5728\u7684\u8001\u516c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295324182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295324182/answer/840311432", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u4e00\u4e2a\u5fc3\u673a\u5f88\u6df1\u7684\u597d\u4eba\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u80fd\u5e94\u4ed8\u574f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/843949128", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50082723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50082723/answer/839669846", "content": "\n\u8fdb\u4e86\u4e2d\u77f3\u6cb9\u8fd9\u6837\u7684\u56fd\u4f01\uff0c\u771f\u7684\u5c31\u80fd\u4e00\u8f88\u5b50\u5b89\u7a33\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/831975405", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/842003654", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335331231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335331231/answer/843128360", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u53bb\u9ed1\u8881\u9686\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315064424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315064424/answer/842625813", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7247\u6bb5\u8ffd\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348281572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348281572/answer/841873590", "content": "\n\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u7684\u54ea\u4e2a\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u770b\u54ed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346282105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346282105/answer/839247156", "content": "\n\u770b\u8fc7\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/836192895", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/839753820", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327906843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327906843/answer/831963964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u300a\u6c5f\u5357\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/836714192", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/835674765", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/833168457", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38986682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38986682/answer/812831079", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u5316\u5986\u624d\u4e0d\u4f1a\u663e\u5f97\u592a\u4fd7\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321477730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321477730/answer/827666095", "content": "\n\u5973\u53cb\u5a5a\u524d\uff0c\u8ba9\u6211\u8fc7\u6237\u5a5a\u524d\u623f\u5b50\u7684\u4e00\u534a\u7ed9\u5979\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/827162601", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u5e7c\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336820269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336820269/answer/762430975", "content": "\n\u5728\u6821\u751f\u5982\u4f55\u5728\u5f00\u6e90\u793e\u533a\u4e2d\u6210\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346046856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346046856/answer/826731090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u9177\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24868692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24868692/answer/107055587", "content": "\n\u8981\u63d0\u524d\u591a\u4e45\u5f00\u59cb\u51c6\u5907\u5a5a\u793c\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6d41\u7a0b\uff1f\u9700\u8981\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343651554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343651554/answer/821305520", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u800c\u4e0d\u662f\u73a9\u73a9\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36378041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36378041/answer/294454947", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u6709\u6548\u7684\u590d\u4e60\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60411461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60411461/answer/830995950", "content": "\n\u7537\u751f\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u751f\u7a7f\u7740lolita\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308982522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308982522/answer/812402319", "content": "\n\u89c6\u9891\u526a\u8f91\u4e2d\u7684\u89c6\u9891\u7d20\u6750\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u627e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270258804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270258804/answer/810740426", "content": "\n\u5982\u679c\u987a\u4ece\u201c\u9b3c\u538b\u5e8a\u201d\u7684\u611f\u89c9\u7761\u53bb\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271212996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271212996/answer/803770381", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u4f46\u4e0d\u77eb\u60c5\u7684\u751f\u65e5\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313230469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313230469/answer/804912116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5b9e\u5219\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48499757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48499757/answer/798814866", "content": "\n\u559c\u6b22\u62cd\u7167\uff0c\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5b66\u4e60\u6444\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299017653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299017653/answer/795779662", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u56fd\u8d27\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315958918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315958918/answer/776109137", "content": "\nB\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/820222784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u201c\u5973\u53f8\u673a\u201d\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311499979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311499979/answer/835680102", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4e60\u60ef\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u8138\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/764095246", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330126735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330126735/answer/840970065", "content": "\n\u5bb6\u5883\u5e76\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u9ad8\u8003\u5b8c\u60f3\u4e70\u4e24\u4e07\u516d\u7684\u7535\u8111\uff0c\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343141235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343141235/answer/831467168", "content": "\n\u5976\u8336\u5e97\u5458\u5de5\u53ef\u4ee5\u56de\u7b54\u4e00\u4e0b\u5976\u8336\u5230\u5e95\u5065\u4e0d\u5065\u5eb7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/840238540", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316308620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316308620/answer/715115730", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340323059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340323059/answer/844587517", "content": "\n\u4e24\u7aef\u56fa\u5b9a\u7684\u7eb8\u5f20\u62f1\u8d77\u6240\u6210\u66f2\u7ebf\u7684\u65b9\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/842227484", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296384939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296384939/answer/809344992", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\u533b\u7f8e\u9762\u819c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24685217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24685217/answer/834633483", "content": "\n\u300a\u5eb7\u7199\u6765\u4e86\u300b\u6709\u54ea\u51e0\u96c6\u6bd4\u8f83\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308798869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308798869/answer/837336975", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u4f60\uff0c\u62e9\u5076\u7684\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322648729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322648729/answer/835375854", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u80c3\u738b\u535a\u4e3b\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/842064883", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336078677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336078677/answer/826224985", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u505a\u4e86\u53ef\u4ee5\u4e00\u52b3\u6c38\u9038\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271212996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271212996/answer/833618671", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u4f46\u4e0d\u77eb\u60c5\u7684\u751f\u65e5\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20792591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20792591/answer/833481806", "content": "\n\u822a\u6bcd\u88ab\u5bfc\u5f39\u6253\u6c89\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339586380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339586380/answer/827032840", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4e2a\u6c7d\u8f66\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338869350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338869350/answer/781395122", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36249013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36249013/answer/821940965", "content": "\n\u7537\u751f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u5c31\u662f\u4e0d\u559c\u6b22\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322705466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322705466/answer/833120490", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0e\u7231\u60c5\u6709\u5173\u7684\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339837587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339837587/answer/844835324", "content": "\n\u4f60\u770b\u597d\u4e2d\u56fd\u7684 00 \u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/840240097", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340030606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340030606/answer/832851751", "content": "\n\u4f1a\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u7a7f\u56de\u529b\uff08\u56fd\u4ea7\u978b\uff09\u4e22\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/842450665", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20792591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20792591/answer/825279443", "content": "\n\u822a\u6bcd\u88ab\u5bfc\u5f39\u6253\u6c89\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/802992204", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329154154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329154154/answer/745398193", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u538b\u684c\u7684\u83dc\u80b4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/833882652", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27608145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27608145/answer/831648033", "content": "\nC\u76d8\u5feb\u6ee1\u4e86\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6e05\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/836906509", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294915231/answer/833525961", "content": "\n\u6b63\u5e38\u4eba\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u6323\u591f20\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21921642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21921642/answer/822468795", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u7684\u5177\u4f53\u7279\u5f81\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267068003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267068003/answer/814818883", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u79d1\u6280\uff0c\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/825781366", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328315954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328315954/answer/821275677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5b66\u751f\u515a\u5fc5\u5907\u7684app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/763220621", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/830460293", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/828871732", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344414800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344414800/answer/823794010", "content": "\n\u7537\u7bee\u662f\u5426\u4f1a\u6ca6\u4e3a\u56fd\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334461516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334461516/answer/826867430", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7a0b\u5e8f\u5458\u8bf4\u82f1\u8bed\u5bf9\u7f16\u7a0b\u4e0d\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264618105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264618105/answer/841555588", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u770b\u7684\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347938938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347938938/answer/836613863", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u60e0\u82f1\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28514952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28514952/answer/519530690", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u3001\u7126\u8651\u75c7\u7684\u6839\u6e90\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/813345185", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293512575/answer/809427393", "content": "\n\u5047\u5982\u660e\u5929\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u5f69\u7968\u4e2d\u4e861000\u4e07\uff0c\u4f60\u6253\u7b97\u600e\u4e48\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309776348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309776348/answer/722530605", "content": "\n\u770b\u4e86\u5c31\u60f3\u5f55\u53d6\u7684\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u7b80\u5386\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339254105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339254105/answer/795026984", "content": "\n\u770b\u5b8c\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327179781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327179781/answer/713940225", "content": "\n\u6c42\u52a9\uff0c\u5982\u4f55\u8ffd\u62a4\u58eb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339366283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339366283/answer/790055165", "content": "\n\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6559\u5e08\u5de5\u4f5c\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u5927\u5927\u63d0\u9ad8\u6548\u7387\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946385/answer/806227158", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7528\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316456796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316456796/answer/780979698", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30031552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30031552/answer/108709065", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u9b54\u6cd5\u503c\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334988970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334988970/answer/825688800", "content": "\n\u590f\u5929\u7a7faj\u771f\u7684\u4e0d\u70ed\u5417\uff1f\n"}]